[返黎啦]討論返727活動

第20計-混水摸魚
#1 突發 + 何妖消息
> 唔好理何妖點撚樣，要有行動就private傾

#2 突發 + 白衫/字頭消息
> 唔好理班人玩狼來了，有事就727解決

#3 何妖倒墳膠post
> 冧咗就算，唔好推post

#4 叫你focus post
> 可能係自己人post, 睇完話返比同伴知就ok, 唔好再推

包括唔好推呢個post, 唔好再比1毛混水摸魚，令到個活動失焦

真心認為係去禮賓府，多過去元朗，
明知主謀係政府，點解唔揾佢算賬